冷門歌手討論區

第一個一定係恭碩良
其實佢唱歌真係好好聽
所有樂器都識
偏偏係香港呢個大染缸就紅唔起
點解會紅唔起

呢首歌唱和音真係唱得好好

大家仲有咩冷門歌手或者樂隊？